港鐵拒正面回應元朗黑夜 大幅提升不合作運動正當性

港鐵你今次大劑啦

重開！4點半九龍灣港鐵總部行動

真係大條道理，橫掂港鐵想飛站就飛站，想唔開車就唔開車